# Rémi - Semaine 93 - Dancing at the office
Le Goût des cendres - Kompromat
Si un jour - La Femme
Danser penser - Contrefaçon
Immoral & Illégal - Gargäntua
Hors sujet #7 - Animal Nul - Joey Glüten
Brite Lites - Lana Del Rey
Sans contrefaçon - Mylène Farmer
Je refuse de travailler - Sexy Sushi
Runway - La Femme
Das Kapital - Vulves assassines
